講手機嘅人最應該送佢翻大陸

講翻大陸嘅人最應該被送去中國。

講翻大陸嘅香港人應該係支那仔

叫開無線電收發器

Mobile 開

On9咁都有得分化

利申叫開電話

手機台

講開霉包瘋

你宜家聚腳喺手機台

利申叫開電話

去中國

番大陸

以前我哋喺講手提。。。幾時開始變咗手機嘅呢

去大陸，不是返大陸

不嬲叫電話／手提電話／手提